學獨聯是唔是只招收學生做會員？

想知

樓主五毛十卜ching

五毛dewi

而陳家駒于2015年1月成立“我們是未來”，他當年出席網台節目時聲稱，這個“傘兵”組織是一個平台，協助有意參加區選的人提供支援，包括選舉策略，例如教“傘兵”如何擺街站、洗樓等等。被問到同樣都是政治素人，到底陳家駒如何協助“傘兵”參選時，陳家駒故作神祕，聲稱團隊之中有學者、社會研究者作分析，又可以參考台灣選舉。當主持一再問到團隊運作並不透明，陳家駒反問：“這是很重要嗎？重要是我們學到什麼，然後用在區域發展。”為了參加區選，他又參加民主動力與華人民主書院合辦的“2015香港青年民主工作坊”，課程導師就有與違法“佔中”發起人戴耀廷緊密合作的港大民研總監鍾庭耀。

陳家駒除了組織“我們是未來”之外，又仿照其他“傘兵”，組成地區組織“牛頭角民生關注組”，企圖透過參加區選“播獨”。陳家駒原本在牛頭角“服務”了半年，最後忽然空降元朗頌華參選，結果被民建聯黃煒鈴拋離800多票。

30歲“學生”身份可疑

眼見區選之路行不通，陳家駒轉向成立“學生獨立聯盟”，乘機向不成熟的中學生、大專生、大學生招手。然而，接近30歲的陳家駒，其“學生”身份成疑。他在2015年聲稱曾從事金融業，但後來已辭職。同年區選，他報稱歷奇訓練導師。至於現時職業，根據他的facebook，他成立了香水品牌“香港獨立．費洛蒙香水”。本報曾向陳查詢，惟截稿前未有回覆。

五毛沙田you

我有個朋友係警察學院到讀緊書
佢有冇資格加入？

hi 含撚蓋狗

係呀

人形豬儒

真心 好嬲樣衰 怕唔怕影衰香港